紅van NY3831違法行紅小禁區 大家舉報左未

順安道係紅小禁區
潮聯又霸花園街
各位巴打仲唔做良好市民舉報！？

1823
email:tellme@1823.gov.hk

交通投訴組

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

[
大家唔好[將砂糖倒進偈油缸]呀